(♥我要招家人-babiii_____傾傾傾傾傾傾`']*

我要識lin登既Babiii吖!😻}

好心既Babiii得閑就陪我ChAt下吧`=3=

♥>w<想做咩就出聲啦Babiii們``

♥我打令：

♥我細妹：

♥我媽子：

♥我爸b：

♥我老婆b：

♥我老公b：

♥我隻狗：

♥我主人-w-：

♥我隻狗：濠🐶💙、廢青b💕

絲打我想做你隻狗

...等睇比人屌

屌

一早知了-v-♥

絲打我想同你交現

💔我既敵人：其他c打T_T

一開頭乜柒都唔介意，去到拍拖個零月就已經講緊你唔夠上進心，明明知道你除左返工就係跑步健身讀英文都可以話你唔夠上進心，而佢上進心既例子全部都係屋企有啲錢然後有個本去做啲小生意，再唔係就係送去外國讀書先叫做努力有上進心。

其實佢根本唔了解佢要既唔係上進心只係本身好有錢再有啲努力，唔好再呃自己，啦啦臨搵個有錢仔陪你 唔好再搞我

我做你主人

死去5p啦

禾g你深>3<♥

屌你老母

齊齊屌

比我屌ok?

乜撚野啊

賢弟梨巧

( Show Blocked User - 痴撚線港女 )

你系厹\____/

唔俾=3=

唔好啦 我青頭 幫我ok?

今鋪真係含淚blcok你

屌你老母
當呢度邊撚到啊

呢個時期玩o的咁既野

Lonely Christmas 講呢d

wfc-3-

勁x1000000000000000000串

唔好啦屌你老母

我係女神 由得佢拜啦好無

mk全家俾狗屌

屌你老母咩

做乜撚

痴撚線， 扮假膠都有個限度

雖然知道係假腸 但呢個時期玩啲咁嘅嘢

快手啦 一次過入晒黎 唔駛煩

我不禁留下一個名

好耐冇見過

( Show Blocked User - 痴撚線港女 )
假膠照block, 一路順風

做我老婆仔好無 你好靚又大波

返5p做雞啦

我少左忽肉啊

做梨表哥 OK ma -V- .

求下你唔好狙擊我

讚你都唔岩
咁你想點呀死八婆

你畫畫好靚

十卜

唉 屌你老母，唔好污染呢度好無啊， 番5p啦

幾＄一晩

見到啲符號就覺得好好笑

比狗屌啦傻鳩
全家比狗屌

死番去uwants

假膠煩西

雖然唔知係直必定假膠 不過都係block 柒咗你條臭閪先

老婆b😘😘

屌仲要招家人

爸b